區諾軒及姚松炎與范國威當選機會很大

立法會補選投票在昨晚上10時半結束。

香港研究協會票站調查最新結果推算，香港島區諾軒、九龍西姚松炎和新界東范國威，當選機會很大。

其餘候選人，屬於當選機會很小。

香港研究協會的票站調查，在3個地方選區總共訪問了超過3萬人。